CC台已死，潮流台貼簡體字冇人理

淘寶 雙11一淘免單互助區

關愛座Hunter 幾時率領手足去潮流台驅蝗

一起底
原來又係波台狗

yup
懷疑個post全部都係波台狗嚟
想屈潮流台啲巴打

關仔忙緊整五毛list牙清

對人不對事仲咁大聲

大將點睇？
又係用殘體/淘寶唔代表支持支那？
要讚先係？

有
袋住先起碼有薯片

29巨乳人妻

起埋淘寶post樓主個底未
嘩 琴日先屌新移民 轉個推廣中國生意
心中獨立都做唔到🤧

原來殘體字唔當五毛，師傅明白了!

我反共的

😱 咁你咪以後都唔寫簡體字囉
中國文化咁偉大都唔識 身為香港人有冇小小羞恥

手寫開簡體字☝️
係唔識打拼音，所以問post冇用

屌你老母 關Ching 濕Ching
個Post 推到第七頁，咁多隻五毛都唔捉